要防範UC寄生蟲好簡單，就係齊心

齊上齊落，一齊衝一齊退！
手足有事一定成班衝去救！
人多班老鼠一定都驚！

69 612 616 621 626 627 628 71 75 76 77 713 714 721 726 727 728 730 81 82 83 84 85 87 89 810 811 812 813

認真post冇人理